希望以下內容可以鼓勵大家

------------------
全民文宣
有airdrop airdrop
有影印機印文宣
有memo紙寫連儂牆
有手有腳派傳單